$4000 想砌文書機，執下相

想砌部機執相，做下文書，小量剪片，16GB ram.

要有六個Sara port, 因為有3個3.5吋硬碟，1個dvdrw.

本身仲有二個sata既SSD, 同衣家D M2 係咪差好遠？

要穩定耐用行先，thx thx

得罪講句 係咪ON9? 將啲HDD合做一隻大啦

用adobe? 剪4K?

行RAID 5 吹咩？

2隻2TB, 1隻3TB，唔想浪費

PS多😂 間中movie maker and premiere

2K多，有時output 下D time lapse

4k夠你買粒u ram 同底板

2k 用premiere 用呢個budget.....
你好多時間等ren片都ok
我用緊2700X + 2060 REN 4K

好日都唔剪一次😂 可能幾個月一次咁

衣家咩cpu抵用？底板邊款比較耐用？

AMD

老母板Asus

lm

同你相約bugjet 用途

自己去新高登執張開機卡.....
拎本身果2隻SSD既其中一隻黎裝WINDOW

Lm

本身SSD是SATA, 同衣家D M2分別大唔大？

冇錢就算啦

文書機仲砌乜鬼買laptop 抵啲

其實都可以慢慢up上去既。。。
平有平玩 貴有貴享受姐

m.2 nvme果隻都幾大

用2400G就平啦，4000都做到嘅

CPU, RAM二手ok?

4K定8K片
4K應該冇咩可能，就算得你都唔會覺得快